42歲謝安琪 vs 17歲黃淑蔓

如果你係金培達，你會點選擇？

金培達：我全都要.jpg

黃淑蔓

謝安琪

謝安琪
黃淑蔓

細蚊仔先會揀，2個都要！！

始終17 歲都有排玩

黃婉曼

雖然條女係幾青春，但其實只係一般生得好少少的後生女，出街都會搵到幾件。而阿kay就真係有氣質同保養得好，仲要有智慧。

唔洗諗，一定要42歲嗰件。